呢排生日嗰啲好似好慘

之前就話可以出去一齊食吓飯慶祝咁
而家仲要冇得堂食
娛樂場所冇得去
基本上而家出街都已經無乜意思
更何況限聚令至多2個人

得返自己喺屋企過